# English (United States) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
# larryw3i <larryw3i@163.com>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-04 14:41+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-25 10:30+0800\n"
"Last-Translator: larryw3i <larryw3i@163.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: Chinese - China <larryw3i@163.com>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.14.0\n"

#: helper/entry.py:18
msgid "Helper of fnschool project"
msgstr "fnschool 项目的助手"

#: helper/entry.py:19
msgid "Command line interface of fnschool project tools."
msgstr "fnschool 项目工具的命令行接口。"

#: helper/entry.py:20
msgid "Enj0y 1t."
msgstr "请慢用。"

#: helper/entry.py:22
msgid "The tools to run."
msgstr "要运行的工具。"

#: helper/external.py:35
msgid "Virtual Environment \"{0}\" has been made."
msgstr "虚拟环境 “{0}” 已被创建。"

#: helper/build/entry.py:16 helper/dep/entry.py:14 helper/docs/entry.py:16
#: helper/msg/entry.py:25
msgid "Function is not found."
msgstr "未找到函数。"

#: helper/build/entry.py:21
msgid "'build' related functions."
msgstr "编译 相关函数。"

#: helper/build/entry.py:26
msgid ""
"\"now\": Build \"fnschool\" now. \"upload\": Build and upload "
"\"fnschool\" via \"twine\"."
msgstr "“now”：编译 “fnschool” 项目。“upload”：编译 “fnschool” 并将安装包上传到 twine 。"

#: helper/build/fnbuild.py:46
msgid "The hash value of distribution is:"
msgstr "此次分发的哈希值为："

#: helper/build/fnbuild.py:47
msgid "The hash values of distributions are:"
msgstr "此次多个分发的哈希值为："

#: helper/dep/entry.py:19
msgid "'dependencies' related functions."
msgstr "依赖 相关函数。"

#: helper/dep/entry.py:24
msgid "\"install\": Install all dependencies in virtual environment."
msgstr "“install”：在虚拟环境中安装依赖。"

#: helper/dep/fndep.py:24
msgid "Dependency ({0}) has been installed."
msgstr "依赖（{0}）已被安装。"

#: helper/dep/fndep.py:26
msgid "Dependencies ({0}) have been installed."
msgstr "依赖（{0}）已被安装。"

#: helper/docs/entry.py:21
msgid "Documentation related functions."
msgstr "文档 相关函数。"

#: helper/docs/entry.py:26
msgid "\"readme\": \"README\" files related functions."
msgstr "“readme”：“README”文件的 相关函数。"

#: helper/docs/readme/content.py:32
msgid "README file \"{0}\" was updated."
msgstr "README 文件 “{0}” 已更新。"

#: helper/docs/readme/content.py:57
msgid "NO Just some simple scripts for warehousing and consuming."
msgstr "不只是一些出入库脚本。"

#: helper/docs/readme/content.py:69 helper/docs/readme/content.py:93
msgid "Key Features"
msgstr "特性"

#: helper/docs/readme/content.py:73 helper/docs/readme/content.py:123
msgid "How To Use"
msgstr "如何使用"

#: helper/docs/readme/content.py:77 helper/docs/readme/content.py:160
msgid "Credits"
msgstr "致谢（声明）"

#: helper/docs/readme/content.py:81 helper/docs/readme/content.py:176
msgid "Support"
msgstr "赞助"

#: helper/docs/readme/content.py:85 helper/docs/readme/content.py:187
msgid "License"
msgstr "授权"

#: helper/docs/readme/content.py:89
msgid "Screenshot"
msgstr "截图"

#: helper/docs/readme/content.py:89
msgid ""
"https://raw.githubusercontent.com/larryw3i/funingschool/master/Documentation/images/9432e132"
"-f8cd-11ee-8ee6-f37309efa64b.png"
msgstr ""
"https://gitee.com/larryw3i/funingschool/raw/master/Documentation/images/9432e132"
"-f8cd-11ee-8ee6-f37309efa64b.png"

#: helper/docs/readme/content.py:97
msgid "warehousing and consuming"
msgstr "食材出入库"

#: helper/docs/readme/content.py:100
msgid "Read food spreadsheets automatically."
msgstr "自动读取食材表单。"

#: helper/docs/readme/content.py:101
msgid "The simplest and most straightforward `consuming sheets`."
msgstr "更简单更直观食材出库设计。"

#: helper/docs/readme/content.py:102
msgid "Update sheets (warehousing, consuming, summing, etc) automatically."
msgstr "自动更新表单（入库、出库、汇总等等）。"

#: helper/docs/readme/content.py:106
msgid "Reduce calculation errors."
msgstr "减少计算误差。"

#: helper/docs/readme/content.py:107
msgid "Effectively eliminate unit prices containing infinite decimals."
msgstr "有效地“消除”含有无限小数的单价。"

#: helper/docs/readme/content.py:108
msgid "Easy to use."
msgstr "易用。"

#: helper/docs/readme/content.py:111
msgid "Test statistics"
msgstr "测试统计"

#: helper/docs/readme/content.py:114
msgid "An easy-to-use \"test score entry form\"."
msgstr "易用的“测试登记”表单。"

#: helper/docs/readme/content.py:115
msgid ""
"Clear test results at a glance, converting table data into Intuitive "
"images."
msgstr "直观展示测试结果，生成直观的图片方便发送给学生家长。"

#: helper/docs/readme/content.py:119
msgid "Display comments."
msgstr "显示测试备注。"

#: helper/docs/readme/content.py:120
msgid "Effectively assist testers, especially teachers and students."
msgstr "有效协助测试相关人员，尤其是老师和学生。"

#: helper/docs/readme/content.py:127
msgid "Install Python3"
msgstr "安装 Python3"

#: helper/docs/readme/content.py:130
msgid "on Ubuntu:"
msgstr "在 Ubuntu 上："

#: helper/docs/readme/content.py:135
msgid ""
"For `Windows`, you can install Python3 from https://www.python.org/getit/"
" ."
msgstr ""
"在 Windows 上，你可以从以下链接获得二进制安装程序（请自行检验哈希值）：  \n"
"https://registry.npmmirror.com/binary.html?path=python/  \n"
"https://mirrors.huaweicloud.com/python/  \n"
"https://mirror.bjtu.edu.cn/python/  "

#: helper/docs/readme/content.py:142
msgid "Install fnschool and run it"
msgstr "安装 和 运行 fnschool "

#: helper/docs/readme/content.py:146
msgid "install"
msgstr "安装"

#: helper/docs/readme/content.py:148
msgid "run `warehousing and consuming` module"
msgstr "运行“出入库”模块"

#: helper/docs/readme/content.py:150
msgid "run `test statistics` module"
msgstr "运行“测试”模块"

#: helper/docs/readme/content.py:154
msgid ""
"Note: Read the information it prompts carefully, which is the key to "
"using it well."
msgstr "备注：细心耐心阅读它打印的提示，这是你能使用好它的关键。"

#: helper/docs/readme/content.py:163
msgid "This software uses the following open source packages:"
msgstr "此软件使用了如下的开源软件包（项目）："

#: helper/docs/readme/content.py:179
msgid "Buy me a `coffee`:"
msgstr "给我买一杯“咖啡”："

#: helper/docs/readme/content.py:182
msgid "Buy me a \"coffee\"."
msgstr "给我买一杯“咖啡”。"

#: helper/docs/readme/content.py:183
msgid ""
"https://raw.githubusercontent.com/larryw3i/funingschool/master/Documentation/images"
"/9237879a-f8d5-11ee-8411-23057db0a773.jpeg"
msgstr ""
"https://gitee.com/larryw3i/funingschool/raw/master/Documentation/images"
"/9237879a-f8d5-11ee-8411-23057db0a773.jpeg"

#: helper/docs/readme/content.py:190
msgid "https://github.com/larryw3i/funingschool/blob/master/LICENSE"
msgstr "https://gitee.com/larryw3i/funingschool/blob/master/LICENSE"

#: helper/msg/entry.py:20
msgid "The \"add\" function need a \"locale\" argument."
msgstr "“add” 函数需要一个 “locale” 参数。"

#: helper/msg/entry.py:30
msgid "'gettext' related functions."
msgstr "“gettext” 相关函数。"

#: helper/msg/entry.py:35
msgid ""
"\"update\": Update message catalogs.\"compile\": Compile message "
"catalogs. \"add\": Add locale message catalogs (\"locale\" argument is "
"required)."
msgstr "“update”：更新翻译文本目录。“compile”：编译含义文本目录。“add”：增加一个本地翻译文本（需要 “locale” 参数）。"

#: helper/msg/entry.py:46
msgid "The locale language code for adding message catalogs (e.g: en_US)."
msgstr "本地翻译文本的语言码（例如：zh_CN）。"

#: helper/project/fnproject.py:29
msgid "Version was updated."
msgstr "版本已更新。"

#: helper/project/fnproject.py:31
msgid "Versions were updated."
msgstr "版本已更新。"

#~ msgid "\"readme\": Generate README.md and README.*.md."
#~ msgstr "“readme”：生成 README.md 和 README.*.md 文档。"

#~ msgid "funingschool"
#~ msgstr "funingschool"

#~ msgid "Note:"
#~ msgstr "备注："

